# Step_Project

The Step Project "Forkio" created by Alexey Kyseliov and Alexey Larchenko.

Проект был сделан в паре Алексеем Киселёвым и Алексеем Ларченко.

В степ-проекте использовалась методология БЭМ, так же был взят фреймоворк Bootstrap и для сборки проекта - Gulp.
Для минификации кода использовалась технология SASS.

Киселёв Алексей выполнял задания для студента №2. Выполнил задачи 28.06.2020 
Ларченко Алексей выполнял задание для студента №1. Выполнил задачи 21.06.2020